點解有啲女仔可以咁隨便咁唔知醜

明知個男仔同女朋友分手唔開心 都自動獻身
點解可以咁隨便?

一方面又要關心人地段感情
一方面又要同個男仔搞暖昧
點解可以咁唔要面

2個女仔都係咁
係唔係咁樣既女仔先至吸引人？

覺得自己做個「好」女仔真係一件好on9 既事
嗰啲咩堅守婦道真係bullshit
根本啲男人就係中意啲淫婦中意啲bitch

以後我都唔想再做「好」女仔

我中意又純又乖嘅女仔 最好要有主見有堅持嘅 咁就唔會咁易俾mk仔食到

收皮啦柒頭
如果有條女除哂衫瞓喺度腿張開
你地咪又係會衝上去屌

屌完仲要不知廉恥咁大大聲話
佢引我咋

算吧啦

唔會 我好有矜持

我對屌有份執著

男人就係咁
都啱既 有得屌唔通唔屌咩

唔明有咩問題

好簡單，諗清楚做好女仔既目的，其實更應該係為左自己
其他人/某d男仔佢地未有人識欣賞你咪由佢囉，你都唔會有損失架，佢地唔識貨姐，個d痴埋d臭西到既男人都唔好得去邊啦係咪？

但如果你目的純粹係for要吸引異性，你本身，本質都唔係好女仔既話
你咪放膽需要去做個種bitch囉

做好女仔係唔會有人識珍惜欣賞
因為你好
佢會肆意做傷害你既事
點解啊？
因為你好囉！無論如果你都會原諒佢比機會佢

上面位巴打講得咁好，你都要諗埋一邊
生命唔係為人地活架，亦都唔係因為對人好就會變仆街磁石
如果你係要作賤自己，做臭閪吸引異性，咁人地咪當你雞同你虛情假意
你都唔自愛，咁樣憑咩要人地愛你

好女仔都要對自己好
無論咩錯&錯幾次都會原諒嗰啲根本唔係好女仔
係聖母

我明你受左傷害/背叛係難免會咁諗
我都知係好難過好絕望，都會對其他異性失去晒信心，但唔應該抹殺晒呢個世界上既異性會有同樣咁好，又識欣賞你既人既機會
同時都應該對未來(愛情方面)存有希望，無聽過咩？希望在明天呀嗎
唔通呢個世界會100%都係賤男，都係個腦生係下體咩，你都知唔係架嗎
所以你要做既係經一事長一智，帶眼識人同潔身自愛，慢慢等待到適合你既人出現，將最好既自己留俾佢
雖然我唔知你實際發生咩事，但點都唔好而家咁消極既諗法
開始講到1999
anyway，加油

做雞有錢賺 快o的做

咁個男仔都係當條女係雞姐
條女搵到一個更好既又會飛左依家條仔
總知佢地兩個都唔係啲咩好野
放心 佢地兩個狗男女好快散
絲打唔好鑽牛角尖啊
第時等你大個望返轉頭其實好小事